Deliveroo 步兵好唔好做 5

1.
2.
3.
4.

無啦啦自動踢我張單
諗住做呢單之後啱啱夠鐘收工

yesterday same

你老母第一單就上山

諗住咬老底 最後2分鐘派單比我

頭先我3點果更都係 做左20分鐘義工

行到去踢左拎返15分鐘ot
當拎返踢單錢

係喎 最多蝕$5

收工單拖到啱啱好先送上去 之後放工

乜會有老麥單

太和老麥 昨日接左單

富善

尾單係咪可以遲遲都唔㩒完成訂單呃ot？

有人話個客可以㩒完成

試過一次自己明明無拉delivered,但入番個app變成閒置緊，唔通個客真係可以禁？

我自己有叫deliveroo外賣，送完可以比1-5星評分，唔通咁樣就令步兵app自動delivered?

正呀 頭先張單條女鄰家女孩feel

聽日上報了

如果接單率低過70%會鎖帳戶（即係抄左你。）
夏天日曬雨淋我諗唔係咁好做。不過觀塘區有靚女做步兵。上之行街經過見到。

應該唔會下話

師兄踢好多喎！

有一日放工前臨尾3個字
個日又做夠單唔會扣錢
咪踢單等夠鐘
屌佢3個字黎左8單

第一個鐘既頭幾分鐘因為要開大冇接到34張單，會唔會俾人扣錢架

真心求問第一日返

我諗你問下你大佬好啲啦！你入職個陣無問過佢地點先會抄人咩？

做邊區架？34張單！你個大開左幾耐？

你個日單數cover到鐘數咪唔會扣

有冇得自己揀工作區?

唔該哂

其實應該接完先再慢慢痾
利申：做緊

有冇話太遲送到會點

送太遲個客會黑你面同個飯盒會凍曬，除此以外就應該無咩點。

你地做咩咁衝動係咁踢單

差唔多日日都有免費野食

落單中過一次
利申住山上面派步兵遲一個鐘CS死都話係driver

咩黎

點解

我估係三、四張單

去到無人應門
揾完cs等十分鐘再無人應, 野食任你處置
我個區pizza/炸雞/飯/壽司都試過

咁爽

未試過

張張單都過百蚊
個客會咁易唔要？

邊區？

屌cs叫我擺低影相走人 冇得jam

收工啦

間間唔同

最低消費85蚊
有D要再加20蚊運費

想知點錢人工？想返下pt

電單車 75
步兵單車 55
Google下啦

單車以前唔係55

單車唔係65咩？

lm

我想問
個半鐘嘅time slot人工計法係咪都係計$55+第二單起$15×單嘅數目?
定係有其他計法?

$40x1.5+$15x單？

我發現幾個post有一半都係問緊啲糧點計

伸手黨係咁

如果我本身報咗某個時段會返，但成40幾分先online
咁嗰個鐘係咪會照計$55?
ps.嗰個time slot有接單嘅，但個time slot完咗先送到

計你果個鐘online時間
當你on左20分鐘咪$40x33%

咁OT嘅15分鐘係咪計返10蚊畀步兵?

係

有冇人返銅鑼灣？

其實睇落份工都有啲位幾差，例如係步兵送得遠要自費坐車。假設一程車$5來回就$10。

送得遠應該有津貼先係。

利申行半粒鐘 慢慢行 理撚得佢啲飯凍

保溫袋都無用？有無試過比客鬧？

有保温袋你估唔會凍？

同佢講我行左2k先去到你屋企，佢比多20tips我

準備12:00去上環，有咩要注意？

幫我閪鳩個肥佬面

做邊區有得揀，不過如果係個鬍鬚肥佬會多多事幹，有位都唔柒比你

勁仆街，有嗰區又扮無位
搵唔到自己想做嘅區就下次再約啦，揀錯區嘅話要做半年先有得轉區

下，要下次再約？

佢好多時都有新booking, 自己上個網昅實有無更新

你地揀咩區多？

呢個星期日日第一單都係上peak one

約左12點，預1230先到係咪上到會叫我第日再黎

唔去好過

平日夜晚d更係幾點至幾點？正職6點收工，出到去可能成7點，可唔可以做到？

佢比區你唔要就走得

1115-2230
你返1900-2230 lor

見到死肥佬，全部派港島區

兩日番1115-1300
都冇單嘅?

大埔個位巴打 本身今日6至9有冇更

😂😂😂😂😂

即係可以報19:00-22:30咁？

你報一個鐘都得添

邊個 ？叫我？

仆街 又扣出席率了..

你都係大埔 本身有冇更
可唔可以幫我頂一頂

我收7點起上水

你接唔接8至9既更

或者俾人踢單而唔會抄人

第一次開工唔搵trainer得唔得

我真係恭喜你呀

我今日更11-3同5-尾
隔左兩粒鐘
太眼訓射左朝早

點轉區

正 又可以hea鳩

見下聽下規矩都好啦

今日上咗兩次山

啲舊樓好煩，唔知咩室打咩室

+1

死心啦，上次個fd去in問咗個鬍鬚佬，佢話最少做半年先轉到。仲要唔知佢呢句係咪hea我個fd

屌佢老母 一張遠過一張 以後上山唔撚接

低過70%會炒

70就炒？

已經得返88

之前睇有啲師兄長期六字頭都未炒

Email

佢所謂兩週數據究竟係計到4/8 定 5/8？

佢計糧就計到4/8

但係個app入面就計到5/8

二星期出一次

暑假之後幾低接單率 都唔會炒你啦
啲學生開學

其實八月中都開始安全 ？

下個禮拜啲學生應該chur盡賺埋最後一水
佢比更都唔係幾足
廿幾號開始怕你唔做多過怕你唔接

你啱

蜜蜂好做好多

12點半坐到依家

2點坐到而家

得返香港區有位

9點到10點半有嗎？

好似上面師兄話齋等到月尾應該全香港都有位

如果打風
會唔會有咩安排？

今日好靜

如果報左更
未出門口已經狂風暴雨
你地點做？

走數

清 我地一齊啦 一齊捱過去

射波？
射左有手尾？

會好難有更派比你
利申 已轉生熊貓🐼

寧願睇定天氣報告早一日cancel更都唔好射

早一日自己cancel反而乜事都冇

唔好學我咁

有無師兄見過靚女做步兵？

今日上去上環填form時見到個，WC

中環定上環步兵邊個好做啲

WC即係邊區

Wan Chai?

唔好玩鳩我啦，上山仲要3.1公里

踢

iphonex online 6個鐘大約用幾多電？

我1點online到而家有22%
聽住歌同上連登

天文台發出一號風球 預告將有狂風暴雨

放工先落得唔得

頂多個鐘走工走人

今日反常 日頭有單夜晚無單

CWB?

係
屌佢又整張2.1公里
連續3張遠單

FUCK

屌岩岩接左張去華樂豪

我坐左2個鐘富善m記
呢家張單就係富善m記

鬼佬即係鬼佬
係門口等定我再比10蚊tips

一打風d單係咁黎
頂唔順offline先

唉屌你老母比地址比撚埋大廈名啦on撚99

大埔茶木個經理真係要屌

你點睇 唔小心打錯電話

點睇咩？

啲人叫外賣連Tung Lo Wan Road 同 Causeway road未分到就鳩填地址搞到我過晒時間收工

想問如果我個更1300開始，咁我係要1259online，定係準1300online？

有幾分鐘走盞位

做乜

去拎單
見我空裝上陣 仲串柒柒問我幾次點解無裝備
上一單1.9km入左鳳園行到岀撚哂汗仲問三問四
一句彈返佢 話唔撚洗袋就咁得架啦

上去有冇西鳩佢面

佢有心port你即炒架

東家唔打打西家

關佢撚事咩
同埋個app茶木個位係錯

今日第一日返工，港島 好多單基本一單完另一單就黎。我淨著左佢件T ,完全夠做。
今日幾正第一日12單，仲收到tips

利申想問個個還未委派係指咩？

踢單/無接單，小心呀師兄。。。

一日踢九單小心

今日最後個單仲痴線，叫甜品送上山，我又祼裝，跑住上山費時溶撚哂被人投訴

佢d單遠到傻，點接得落，差唔多每分鐘都有單夜晚，我又食緊飯，費時接

食飯單可以接左先然後慢慢食

np?

聽日醒水，收到哂師兄

太多會炒架，小心

可以避免有啲單做花自己個底

swh

上山踢啦

你個邊d山正啦，基本都有電梯上

正 日日呃半個鐘ot

送完*

唔係得15分鐘咩

下 係架咩？

點做？

有單遲15分鐘offline

頭先送左去某作詞人屋企
冇tips

大埔 ？
Who

唔係好出名的

日日祼裝 袋都唔帶

琴日聽有

早左開工會計錢？

only 15分鐘

我想問下如果落大雨咁點算？照擔住遮送？

Yes
唔返算啦

咁都要問。。。緊係要照送啦。。。

做中環成撚日落住雨上山

落雨即刻想收工返屋企

連續3日，1115至1300，0單

邊區

有冇九龍灣區巴打講下d位full唔full

啲飯濕啲 唔洗咁乾身

間唔中一日9單啫唔係日日應該未死得住

有冇人發現 個客嘅電話號碼全部都一樣？點解

落大雨仲好 比藉口更加慢慢黎

想問我網上報完更，佢轉咗assigned，咁我跟我返時間online就可以？

落雨多唔多單

緊係多 仲要單單都拎兩袋

己經避緊雨

好大

可以再慢d

問cs拎電話啦

九西區有冇位?
下星期去IN

肥佬:九龍full曬 過番黎香港 中環好冇?

大條道理避雨

有聲

58089877

開頭仲試過好戇鳩咁打去

你打嘅電話暫時無法識別

真係有聲，直頭有畫面

關唔關公司有錄音事

如果FULL我寧願唔去IN..

岩講完冇單就中單4k
個背囊廢廢地，裝野飲好易打瀉

4k

踢啦做壞規矩

2k都踢啦
4k

下次會踢，痴線

啲雨唔識停

點做

慢慢做 安全至上

要再避下雨先

有遮都煩
好在呢幾日休息

1k都踢啦

其實落雨仲好 又涼又攞正牌慢慢送

一張單送幾耐 ？

對鞋濕晒

幾耐出一次糧其實

兩星期，前幾日出左次

不嬲慢行

我果區啲人6k都照行

痴線

有日同個步兵送同一張單順便吹水
我問佢試過最遠行幾耐 佢答6k囉

有冇人知點解我冇拉delivered
個apps係咁提我話有新order

其實係咪冇新界做

有
有冇位就上去先知

我都係
唔係有人懶醒幫我哋拉呀？

個客 ？

火炭沙田成日重叠

入唔到嗰apps

好重囉
4k坐車啦

15分鐘變45分鐘

做壞規矩

嗰apps壞左? 我禁極都入唔到 話終止運作

比人炒左

唔撚係掛 問左cs cs仲話我接左張單

Close app再開

試左15分鐘都唔掂

Log out過log in?

係開唔到 部機話 不斷停止運作

An機？

RIP Ching 你轉職啦

今日做第一單就有$8收

行定搭車呀

行, 步行 我話咁咪凍9晒
佢話凍晒咪凍晒 又唔係我食

希望今日少單 有都幾百米
真係好大雨

話說有人單日踢咗百幾張
無咩野，你敢就踢

計埋行去餐廳前後呢

重down apps
冇事lu

屌 當踢單

係咪個客唔知撳咗啲乜個程式就當我哋派咗？？

頭先太大雨 有單我去咗避雨行到棟樓樓下無啦啦話有新單 原來之前嗰單幫我拉咗delivered

今日反11-14 都跑到5單 ，尾單15蚊tips 爽

但係落雨真係難搞，遠個d費時去

咁爽，錢照收定點？

屌落雨多單到
呢個鐘數屙篤屎都會miss左單

有冇人知如果打風八號個啲人工點計

check email

行行下落狗屎
仆你嗰街 去巴士站避避先

啲人見落雨特別興奮係咁落order

啱啱offline前5分鐘先收到尾單，諗住食埋15分鐘ot錢，去到餐廳已經得返5分鐘點知要送1.4km，即刻踢咗

單照接 屎照痾

單照接 野照食

有15分鐘ot 1.4k夠送到過去

就係我行去餐廳都要1km
去到已經得返5分鐘ot，睇到地址1.4km即刻同cs講

？？？

邊封？？？

想知接左想踢單係點踢

叫cs轉走佢

去到邊個step 先叫cs
係咪pick 完order出地址先call cs

梗係睇到個地址唔對路先踢

係咪on9架屌 嗰apps又嚟料

到時就有嫁啦

根據過往經驗係會點計先

黃色暴雨..
啲人仲唔狂叫外賣

今日單over鐘不是夢

10杯野飲，叫幫手好

屌啊12點半到而家接左4單

嬲撚咗
仲要屙尿幾十秒都可以miss咗單
睇黎今日黑仔

呢d 天氣叫外賣真係死全家

真
收到order即刻燥

係咁響 未停過

係呀

就收工收到單問下cs送去邊先
遠就同cs講唔接啦

dllm落雨先尼單接單 仲要遠撚到西咁
以後落雨唔鳩做

如果電話無電要點做 ？

要叉

一黎1.8k 即踢

天雨路滑 大家小心唔好急

就嚟點著褲都要問

嗰15蚊Bonus黎？

遲下我整個q&a算

大埔單接單

你地落雨都開工

佢地出錢 我地出命 大雨到

屌個Staffomatic又load唔撚到

小弟等陣就翻 無諗過咁大雨

開始冇人返

仲未有單

Bonus計接定到既時間架

呢啲應該算死草計到啦

我都係咁話

屌，大雨到仆街 淋到成隻狗咁

大家咁話 🐶

接 有寫明

屌你老母送新峰花園冇tips

呢個天氣叫外賣真係
比tips都好d 唔比真係食蕉啦你

行撚到隻狗咁

可能人地打算現金tips

係做夠50單就唔鬼做啦

呢個位都叫油麻地

yes

之後你可以再on

踢佢老母收工啦

痴線 一㩒delivered即刻有單嚟

你唔係大埔區咩？

今日成績，落雨做到狗屎咁濕撚哂
第二日反，有個難題我到依家都唔明
有無hked 既師兄解答到
我有一單係太古送去北角，之後送完黎接左2單係健威坊既單，想問健威坊計唔計入hked ，我打比個trainer問，唔知佢係hea 我定點，佢話計，求解答

講個小秘密你地知
cs係可以睇到所有人位置+ 控制到每個人個apps
如果你到左個客附近又唔郁又唔拉完成
咁cs係絕對會幫你拉(繁忙時間/佢地就收工)
有人試過對cs語氣差 , 幫佢拉完成就狂派單俾佢 , 10秒一張 , 可以一分鐘搞到你踢6-7 張單
可能你話咁咪好撚屈 ?
絕對係 , 有對腳就可以做既工仲要$55一個鐘 , 即係唔缺人手
宜家人求佢返多過佢求人返
仲要踢單冇講你踢左咩單 , 可以不停重複派同一張俾你都仲得

學生廢老做爛市 , 步兵 3k都肯送 , 甚至有人貼錢搭車返工 , 香港總經理多謝你都黎唔切啦

總之睇你online嗰陣個區域啱唔啱就得

識野

想問ot最多計幾耐

有時番五個鐘 得果一單 佢派2-3km咪搭車做囉 搭個小巴或者地鐵都係2.9 3蚊
踢左佢無15蚊喎

做做吓發覺依家個time slot冇報到
呢個鐘啲人工係咪收唔返?

sad but true

究竟有時cs改單扣唔扣接單率

九月情況會改善

即係咁 , cs同車頭有晒所有人數據
咩數據？
就係你平均送餐時間
去餐廳要幾耐 , 餐廳去個客幾耐
甚至連你平時係邊度逗留 , 逗留幾耐
佢地全部都睇撚到
你步兵遠單送得快？
冇問題 , 其他步兵會踢既單都俾你送(知你肯搭車)
你平時鳩hea , 拖慢送？
冇問題 , 一樣俾遠到仆街既單你
但有bonus既時段你想跑？ sorry . 會俾到岩岩好你 , 多都冇得你跑

你咪踢單lor , 中止合約就換一個肯做既人

講左好多次 , 袋鼠個apps拎你電話好撚多權限 , 你一上線真係無私穩
你透過apps打俾客 , 果個轉接電話係有錄音

最後俾個提示各步兵
獎金計劃係試緊一樣嘢 , 試緊乜就自己諗諗

你接左先同佢講 →計
你唔接等佢完→計
你未接同佢講 , 但佢覆你唔切→計

你未接同完佢講， 佢又勾得切→ 唔計

不過宜家更新左apps 40s唔接就當踢
40秒內同得切cs講 , 佢又睇到襟得切咪冇事lor

咁是但

bonus勿亂跑

不嬲平常心送 唔會特別慢 有bonus都唔會特別去跑

同問

仲有冇咩提示

呢個真

55/h 加上僱用模式 真係你求佢

平常心做應該最穩陣

其實踢單真係唔多

一係真係冇睇 or 2-3k or above

睇呢個post啲人踢單踢得咁多我都o咗咀 真係唔驚畀人炒

有次真係喺附近搵路 俾人拉左delivered 當堂屌出嚟

炒左咪算 好好做咩 今日由頭濕到落腳

不過呢啲工都係跳板嚟啫

我諗冇幾多人會想長做

試過冇接到單 不停響 幫我刷unassigned數 on9

好唔好做就一定唔好做

純粹收得人工盡責姐

system又on9 幾時可以有logic d 孖單我係山下拎 叫我送完上山先再送落山

好狗 等成個鐘50幾分先俾單你 唔接又唔係

孖單下真係仆街嚟

我都試過一次

送一張寫字樓之後上山頂

我尋日先試完

講起就好笑

心諗唔撚係呀臨收工前十分鐘整張單嚟

一睇個地址 就係我食緊嘢嗰間嘢

你講呢個係事實

不過我諗好多人都係同我一樣當跳板啫

下份工之前 冇理由坐企

冇話自己重要 只係想話唔駛覺得份工咁重要 你返工咁得閒既咩 我就真係未試過 我日日都行到pk 講野唔駛收埋啦 光明正大

係 所以唔好太早換衫

大家咁話

日日行到pk

要問cs 你仲要順序送

想問我未到衫，係咪可以照開工？
同埋衫係邊到拎？佢個日淨係比咗黑色袋同書包我

其實佢個system可唔可以分返車手同步兵

路程長過某水平就派返畀車手

或者索性界線 某啲位自動assign俾車手

咁樣起碼效率都高啲泡冰又好做啲

唔一定要著佢地件衫？

大把人冇著

好似衫佢都唔係個個有派

同埋之前有師兄問過係可以著自己衫

步兵

用語音輸入真係九唔搭八

啱啊 痴撚線

新手建議睇返街名 有時gps路線會錯/個客點錯坐標

呢個濕鳩app有時真係

古靈精怪

我都領過野

個客畀錯地址都試過你話犀唔犀利

上到去打電話先知個地址錯

應該有人背後控制到啦好似上面咁講

唔係返工得閒 , 係呢個工作只係需要用腳+手就做到
要用腦咩
好多步兵嫌柒唔肯用四方大保溫背囊
就手抽保溫袋拎單 , 咁你隻手咪廢左武功做唔到其他嘢lor
自己諗下係唔係行路可以忙到聽唔到歌 , 傾唔到電話 , 打唔到普通電話game(你話電競類就唔好講喇) , 甚至連wtsapp同連登都上唔到？
學生哥做飲食炒散 , 肯定你上面一樣都做唔撚到 , 除非放10分鐘煙break果陣做

退一步講試下做下7仔m記 , 睇下返工期間可唔可以玩電話同塞住耳仔聽歌

所以四隻字盡早抽身

啱聽 呢份工真係唔錯 份工起碼好過市面上7成低要求嘅工

上面位手足對公司好有感情 加油呀 cs睇好你

冬天就真係唔錯

唔通就係面試果個肥仔/肥佬 其中一個

香港人呀
只會有頂爛市既仆街
尤其蝗
齊心？ 南亞人就真係齊心到仆街喇

只係如果有一日 , 袋鼠完全冇南亞人做
我勸大家走唔好再做

鬍鬚佬

今次buy你 好多南亞勸力到

每日20單以上

冇錯 師兄講得好

咁又係

駁唔到

想問下有無人收到糧單但仲未過數？
已經send左email去問

駁贏你有獎?

即刻駁嘴

唔講了 鍾意咪繼續返 唔鍾意就返第份 大家有自由 反正大把人做 公司多一個唔多少一個唔少

我Send左email問完 就即日過左數

上次上office鬍鬚佬已經唔俾2個fd子返同一個區 公司都醒既

冇錢呀 咁俾人炒做得d咩 求佢唔好炒咩
大家又唔同區 點同你駁呀大佬

炒完係咪再去多次就得

唔知 應該唔得

不嬲咁諗 見過有手足跑住落山接單 cls

真係痴撚線
駛唔撚駛呀 , 咁做法 , 玩2-3 個鐘就收得皮

唔知佢 我見到以為睇錯

不過咁跑單法 . 都係認真撚黎
$15 單錢睇到好重既人

可能練緊腳

巴打又唔洗咁宣傳份工
份工係唔差嘅
對於hea時間/賺下外快/學生哥搵下錢
我問心
份工嘅工作量<人工
好處
1.無老細
2.時間極彈性
3.番工有時間hea
壞處
1.繁忙時間真係腳軟
2.遇閪單有機會硬接
3.我果區人工點做都係55
$55蚊我覺得係唔多唔少水平
4.天氣差 你果日準備食屎
btw你話步兵嫌果背囊樣衰唔用
你係咪有用先
我係覺得個袋重咋 我就咁放個袋係個磅到磅都2.1kg
呢種天氣揹住尼行，中要上山落山

師兄你啲諗法咁似我嘅

真係平常心做唔使同佢諗咁多嘢

接啲咁嘅單你都預我起碼成個鐘先落到嚟啦

咪係，輕輕鬆鬆就可以，諗咁多做嘜9，有單咪做無單咪坐，計咁多托咩。。。

有冇巴打做過間叫pickup？呢間好似送細件多？ 未做過送野呢行，送食物有啲淆底

有咩會令你淆底？？

我送貨同外賣都做過
送食物其實賺得多過送貨，你有貨車/電單車另計
因為送貨步兵多數要搭車，同埋無底薪

做過一單LALAMOVE，一單GOGOVAN，Ubereats就自由同易申請但比起Deliveroo低人工D

送貨你先要淆 你都唔知個樣係咩貨

送食物係APP派單俾你，送貨係大家望住個APP搶
送貨多數係working hr 先有得拎件
送餐就食飯時間 唔洗怕無單

一開始話有機會70up果陣就想做搏啲
但做左一日之後
發現佢包鐘計法，派嘅單數根本for你咬老底算
我叫左我幾個fd尼做
我都係咁同佢地講慢慢做
還掂都係咬老底
遠單就唔洗踢嘅 搭到車就搭 搭唔到就慢慢行
平時最緊要就搵啲冷氣有位坐嘅地方

我無單果陣會去公園到瞓覺

同意

你塔車送單咪即係洩錢返工？

今日有bonus都做左11張單wo
巴打啲小道消息邊度黎

咪佢自己。。。咬唔咬老底根本睇地區

想問下點上手做

我用背囊，野飲有冇方法放好少少，唔洗咁易倒瀉

你個區咪爽

我個區行到戇鳩

講起就嬲⋯⋯做左張單 個客無比單位我 又要我打電話比佢 但佢自己留錯電話 搞左我20分鐘 cs見到我message都唔撚覆 搞到我做少張單 屌佢老母 明明可以 三個鐘做八張單 搞到我少左張 我屌柒個cs 佢而家唔覆我

我做左4單only 鑊鑊上環行到上半山 仲要無人比tips

踢單轉咗100秒？

我每日都90up

車手們 落雨着雨褸照做？

而家落好大雨呀

好撚大雨 唔撚做 on9 d人落雨先叫外賣

屯門雨又冇，單又冇

想問返7-8:15（已ot 15 mins ） 係個段時間內冇單接

ot15分鐘除咗有鐘錢 咁有冇15分鐘嘅單錢？

一落雨就收左工

有單送緊OT多15分鐘先有錢收，單錢都有
你就咁online多15分鐘冇單接緊冇OT錢架

一online接左張單
出地鐵見到落狗屎即刻返轉頭返屋企
張單點算？cs無反應

仲係無人理我
算9數 個cs on9

想問下銅鑼灣夜晚多唔多單 會唔會單接單

屌你老母啲仆街冇人性

單接單冇撚停過

好多人都會有你呢個諗法,覺得搭車送單咪等於蝕比佢?
你咁諗係因為覺得自己要比舊錢出黎好唔抵
但你再諗深一層,每個鐘55蚊,每個鐘大概一單,而且唔係每一單都咁遠要搭車
你如果返幾個鐘,車錢控制在廿,三十蚊內,但你唔使行得咁辛苦
有研究指出每日行一,兩萬步已經夠哂,超過既話係會對膝頭有損傷
(步行不傷膝頭既講法通常係指每日一萬步以下)
你可能諗,我咁後生,怕咩?膝頭損傷係永久性,你愈後生就受傷代表你有排捱
每日比少少錢搭車,返工輕鬆D,送單時間鬆動D,你慢慢唔會覺得辛苦,開心返工賺錢

星期六 日係咁，返得預咗

會

你講咩呀？咁咪又係洩左！ 點解唔係爭取補水搭交通工具。或者更改系統步兵唔駛送遠單。而係將自費搭車依件事合理化？好簡單，你想唔想搭車有水補。

根本超過1km嘅單都唔應該俾步兵送

遠到已經離開我原本個區
試過跨出兩個區

一係就俾人踢單唔好扣接單率扣錢
俾肯自費搭車去送嘅人做

今日果斷射波

1115至1500

送左7張單，條數點計?

有時星期六好静

就係咁，洩左就洩左架啦！咩每日控制$20-30車錢呀？$20-30係每日半個鐘既錢，小數怕長計！你每日洩30，一個月就洩幾百，一年就洩幾千。幾千去到轉泰國啦！

係咪應該爭取補水，拎返幾千返嚟去次旅行仲開心啦下話？

唔接受現實,仲幻想有水補?
有邊間公司係開善堂?我相信袋鼠絕對係無良
上次南亞車手集體罷工,最後都無用,佢地結果都係無得返全日
你想點爭取補水?
不如老老實實自己諗方法令自己返工輕鬆d好過啦
一係你咪搵個第二份pt炒散囉

報更同接order可唔可以combine埋同一個app？
下下分開睇同㩒好煩
上網報更又成日logout左要重新login
好鬼麻煩

咪喺就係呢啲人做壞規矩

小數怕長計講得啱呀

帶錢返工不嬲打工大忌

咁抵你做奴隸啦！我問緊你想唔想有補水，你連講想都唔敢呀！爭取都未爭取就話無用，係嘅，你岩嘅。繼續洩錢做囉。

無公司係開善堂，返工明買明賣，合理價錢就做合理工作。話明係步兵，非步行可到達嘅距離就唔應該係步兵做啦！咁要步兵做埋啲非合理工作，要補水係咪正路呀？你依啲貼錢返工叫頂爛市咋。

睇完塔車送餐真係笑左，我第一樣就係到諗：既然路程長到要塔車，咁車手存在既意義係邊，喂不如炒哂班車手，全部比步兵仔做，反正自己都會貼錢塔車送，人工又平過車手，袋鼠真係賺撚到仆街。喂，袋鼠高層見到未，大班港奴，唔洗擔心奴性唔夠，一於炒哂班車手! 我就辭職先

仆街，一路行一路擔遮一路覆關節勞損哥一路拎住袋餐，屌你老母，我依家唔單止腳關節勞損，手指都勞損埋，唉，費事手指都跛，我依家貼錢請工人，正係幫我擔遮，唔好笑我，我咁後生手指跛左既話日後有排我受。

叫人貼錢番工笑撚死

真係難怪袋鼠炒人 大把人頂爛市入去做

順便問埋，邊個每日塔車送餐每日控制車錢係2-30蚊? 既然覺得每日2-30蚊咁少，想問下你係咪日日請人地食一餐飯，人地叫你請食飯，我諗你會秒應承。

hea送咪算 搭乜撚車 利申 每個鐘一單

叫人搭車

痴撚線落雨仲送到勁遠
有冇tst區巴打

抵你一世做鍵盤狗,成日得個講字,永遠無實際行動,講就叻,無鬼用,繼續發夢爭取啦

打份工啫，咁得閒係度罵戰，傻傻地

笑死街坊

條友係唔係做奴隸做到傻咗

貼錢返工傻的嗎

上面有位巴打講得好

步兵要做車手嘢不如炒撚曬啲車手啦

上面話爭取，咁有冇爭取啊
唔係lihk到屌下人話人奴隸格就爭取到
btw巴打話一日留2-30蚊搭車
認真有啲多
我係番幾日有啲上山遠單先會搭車
幾日先搭一次 程車中要兩三蚊
利申 我一番番就報六七個鐘
有時做左幾單咪搭程車都係兩三蚊

提外話
deliveroo有一個位係極on9
攞單係區內 但送嘅位置可以係出面
咁你就要接做呢張單
呢個設定最on9
當佢區外位置無限放大
我九龍自己區拎 係咪客人係港島都要送呀

本來成件事係講緊，點解要做爛市？點解要貼錢做？明明唔駛你做既野，你做埋仲要貼錢做，然後話貼錢做就唔會關節勞損。其實本來就唔應該送。公司知道無人送自然會調整。依加係做爛市既人阻住個生態發展。想爭取就大家一齊唔好貼錢。唔好再有貼錢做爛市既事發生。講到咁都仲要做，除左係奴隸仲會係咩？想有好生態第一件事就係唔好破壞個生態先啦！

啱啊 遲下可能有人搭的士送

有冇tst巴打 今日返夜晩

巴打係番邊一區先？
當你番啲無單嘅區，就無你所講唔駛你做嘅單番幾粒鐘派得果幾張單，是但派張2km上山嘅單，你踢就無15蚊
我果區 一張單平均1 km到
你講到唔啱做就踢
我當然試過 番幾粒鐘 踢左兩張單咪無左30蚊
你如果番開中環 旺角呢啲旺區 你緊係有本錢踢單，你做完啲西區都可以做到唔啱做就踢單你就叻

我驚你咁做法 計番時薪50蚊都無我夠知番中環啲人可以一個鐘三四張，聽過有人1分鐘內送到單，你番到咁多你踢單咪無所謂
我番緊果區單接單 頂多都係一粒鐘兩張 最快由接order到送到客都要廿分鐘

咁我下次見到遠單都唔接啦
當個個都唔接
遠單冇人送
公司可能會改善
行動勝過千言萬語
始終搭車送治標唔治本
而家就話一張半張遠單
遲啲公司見你肯貼錢送
就會變本加厲
整張3km 4km 5km嘅單
由九龍送去港島都吹佢唔漲
到時先講就冇用啦

聽日仲落唔落雨

係咪如果一個鐘有一單之後就踢都唔扣錢？ 上山真係不了

成班咁蠢豬 記住客人資料 有咩上網公審個客 到時逼袋鼠就範
Ps明知唔work 9up

我屌柒左個cs都冇事 仲要冇比西單我 點睇

9點幾仲有單

所以話 啲工一出名就仆街

點做咁多

我試過坐的士送，不過係個客叫我坐，俾番的士錢我

收工 好彩今晚冇雨

10點就tick jor尾單收工

咁癲
個客call你?

車手

係呀，佢問識唔識路，佢教我點行，跟住我話我係行路去，佢好驚訝話你公司係咪傻架，我請你坐的士，唔好辛苦自己，去到係咁唔該我加俾$100我，話的士錢其餘係貼士

Deliveroo 同foodpanda 同時申請左，應該揀邊個？

呢個真心感動

5:30pm開工-10:45收工
十張單
幾錢？

BTW有冇cs mon post
屌你老母spk咁大個區
好似得黃大仙竹園m記先做到外賣
廣播道/九龍城東頭/新蒲崗都係個到拎
步兵又行死客又等死
咁冇效率好心咪撚做

mf都係大撚到油尖旺咁

上面有話到其實個app有收集好多野，我覺得都係真，我每次過2k都唔送，但係都只係低過10%嘅單係咁，有啲marginal 嘅單，我送完就入long distance,上山又入long distance, 平均1日先踢1張單。我估入long distance係會影響派單比你嘅程式，但係又唔會影響到你個踢單率。
同埋我就奉行應踢則踢嘅原則嘅，既然我係自僱，我鐘意送咪送，唔鐘意就踢。

係咪通常都係睇左地址先拎野食？

同埋有人搭車送唔出奇，有人鐘意追單，搭車1個鐘有2單以上，你搭車其實都有so。你話比錢返工，其實只係大家搵嘅方法唔同姐，又唔係長做，話知之後點咩，呢份工都永遠都只會係part time，唔會當正職，差咪唔做

個客好好人
有錢人真係慷慨啲

區大一件事
我上面個d直頭係出撚埋圈
加埋又唔係冇其他近d既m記
公司搞唔掂就咪做埋，等死d客好過癮咁

係
行到餐廳附近就可以睇地址

可以直接禁wrong location check

邊度有得㩒？
唔見有制

未到照掃就有

休息咗一日 聽日繼續

有冇中環區嘅巴絲?
知唔知幾耐出一次糧?
thx

我果區成日出圈架啦 觀塘送藍田送油塘
佢有啲區根本未有deliveroo
結果就叫隔離區送 或者甚至可能唔開發果區
叫你呢區做埋 咁咪做撚死囉

觀塘步兵表示成撚日都要出圈送上秀茂坪

送聯合送樂華送曉麗已經唔係咩等閒事

邊個send錯

我頭先都收到

搞到我以為自己去錯地方

dllm 明明提早左成個禮拜仲有位嗰時take更
到今日都仲係waiting list咁 斬開2更勁白癡

落雨勁多人trade更
直踩到22:30

車手點翻落雨
又要睇地圖

想問交叉同trade 有乜分別

交叉唔會扣attendance而trade 就扣?

撳左trade/交叉 就可以唔使返？
定還是要人接先為止ok㗎？

交叉24小時內 唔扣att
Trade要有人接你先唔扣att

其實送得多，睇地址都知點行

個頭盔入面塊棉唔會濕晒？

即係有得比你撳交叉就唔扣attendance?

sorry唔係好明

夏天都濕啦

個shift開始24小時前你就刪到,唔係就要等人同你trade先唔會扣attendance

出席率要低到幾耐先俾人炒？
呢排成返返下攰就offline 左

試過特登行上竹園拎M記再拎返去SPK
仲要個閪袋行行下穿撚咗 但係個客有比tips好感動

次次見到個topic 都俾步兵兩隻字吸引左

想問下中途唔小心offline再秒online番會唔會有問題，例如計少鐘之類?

我都係觀塘，上個一次聯合樂華之後覺得好唔抵
送完即刻畀dislike話太遠
之後派親就會踢，絕對唔會辛苦自己同哂時間
根本步兵唔啱上山呢啲地方

小弟自膠
唔小心做左義工接更外嘅單 有無人知張單嘅tips我攞唔攞到
下次小弟會睇清楚時間返

咁你咪踢好多單 ？
Btw 樂華最仆街果次係差啲行撚到九龍灣
屌你老母

send email問好過啦

都係一個禮拜踢兩單
因為我做午市多，反正商業區咁多單接唔驚無
我牛頭角送去麗港城1.5km都ok，反正平路慢慢慢
但有次牛頭角送上康利道，屌你寫就800m
行條仆街樓梯真係行到無命，上山真係要考慮清楚

今日做親都上山
想屌柒班管理層
有冇方法？好撚柒燥

直接上公司屌

有d區多山無辦法架喎

聽日報晒番下午
實落大雨

報咗上午點算

好大雨就唔番算

可以臨時縮沙？

踢拖返啦

想問下上次ching你地幾多號出糧

有啲就好好人 有啲就閪撚到震

agger

有啲好有禮貌

上司徒拔道，渣甸山都唔正常啦
一個3.7 km 另一個2.7 全部上山

果條樓梯真係經典
係我就行康寧道左轉功樂道再鏟入去

痴撚線 就嚟10點仲有order

今日返工 有個著住制服戴住頭盔嘅肥閪走黎屌柒我 問我做咩唔著制服 仲問我邊個帶
唔講仲以為佢係我老闆
我心諗 大家都係自僱人士 我點樣佢關佢撚事咩
最憎啲人扮撚哂老屎忽

之後點

之後佢又話乜乜哥講過要著架 我地呢度唔係uber xx區呢度係一定要著工衣架
我後我話：哦，乜原來係咁
之後佢就走左了
個肥閪一定係平時冇得管人想借機扮下大佬
十足十小學入面啲憨尻風紀

著佢老母 車手經理講左可以唔駛著 駛撚一定要著制服 叫佢柒少陣啦 係度扮大佬

從來冇收過制服

Briefing果陣冇人講過話一定要佢啲裝備
仲有佢啲制服連size都唔齊
根本從來都冇呢方面既規矩

根本而家可以著便服 以前人手報更時代就一定要著制服

有黑色保溫袋就得啦

幾時有貨 得個行山backpack

上星期briefing 已經拎左

新界西其中一區 自己估

一區百鳩幾人
驚條撚咩

今日第一日返有咩要注意

有冇人返過朝早730-900
咁早係咪無咩機會有單 值唔值得日日坐住收錢
利申 灣仔

唔係架 啲人要食早餐

如果未收到單係咪就咁坐係麥記就得？洗唔洗四圍下？

好自由,你唔好離開個打卡圈都得啦

乜一定要番星期5，6，日1900到2100依個時段架咩

有無中上環巴打知道嗰班企街紫衫係咩工嚟

唔係
你邊度聽番嚟

應該係plum

Ot 15 分鐘 係咪計15/60 * 40 = $10？

剩係影響比更個priorities

佢畀咗個backpack 同個保溫袋我

係咪淨係用是但一樣就得

岩岩你係講左返邊嘅巴打

MK

勿相認

見佢係咁推曬你地去旺角 我做中環

搭大半條荃灣線

反而住油麻地嗰個女仔俾佢叫左落銅鑼灣

係幾慘
不過遲嚟冇得揀都正常啦

樓上幾個
原來連登仔啲真人樣冇上網咁也文也武

Btw有事想搵cs係咪只可以打字錄音 直接電話打得唔得

你又係岩岩 ？

梗係啦 明明最尾條友都比旺角 我想要旺角都唔比

真係想做邊度就唔俾邊度你 係中環呢啲先一講就有

臨收工俾張2k黎，痴線
立即cs彈左去，

另外想問點先預先睇到幾多k

邊區有730-900更？

你咩都唔帶裸裝都得

OT係得$10

我諗應該係商廈多嘅區都會有

灣仔

屌 原來今日派旺角區

旺角有咩好
除咗近住旺角嘅人之外

我想要
我派去灣仔區 要過海

咁唔好要
約過下次再上去

下星期先上去登記
想問下有無得揀自己個區??
如果唔岩地點就唔做

等到有你想要嘅區
你是旦要左之後想轉區就好難

佢會問你想做邊區
但派唔派俾你就鬍鬚佬決定

唔要比我，啱啱填咗form轉

但點知幾時有

上星期填左表，唔知幾時先有回音

呢個數據好好啦wor算

有冇人知旺角好唔好做

認真問，8號波係咪麵要返？定自動取消？

覆錯

我都想知

個死人保溫袋

焗住d水氣搞到入面個紙袋濕sai

一拎出來.....穿左 搞到我跌左個餐

會唔會cut更俾人炒

以後都唔用...個袋跟本係保冷袋唔係保溫袋

領左野

會唔會俾人cut更/炒架

有冇比客屌

圖?

識個做咗年幾嘅FD.我問佢點解日日都返到咁多個鐘.佢話HEA間舊人優先,仲包埋飯鐘

無

個客淨係話唔要個餐

8號波唔駛返，到時睇email安排

無啦啦少一日人工

間餐廳一個客都無都可以煮錯野

如果平均一個鐘做2單算唔算少

如果我報葵荃青
佢會唔會派左我去港島
咁我咪要搭車去番工

多

Hea更唔輪到新仔返啦屌 做多幾年先啦

如果你想返嘅區冇位
佢會派＂最近＂你想返嘅地方畀你
有機會去港島

有個問題想問：
咁我係灣仔區，今日第一張單就派咗去金鐘，根住之後全部單都係派金鐘比我，我全部都做哂，咁會唔會當我企錯區？

7月做咗兩日hea之後就冇hea時段俾過我

想問，因為步兵人工係40+15一張單，而佢話因為當我地一個鐘做1單，所以一般出55/h，但返三個鐘，頭兩個鐘冇單，第三個鐘做3單，最後人工都只係55×3。

咁如果我兩個鐘做4單，人工係咪應該係40×2+15×4？定佢都當你一個鐘只有一單最後出55×2俾你？

hea更通常係咩時段？

想問係咪一定要返佢嘅繁忙時段？唔報更會點？

Thanks bro
睇黎都係去港島多

唔係.唔報咪唔報

40×2+15×4

Cls 一個人拎

其實點知自己有冇錯區？

係度

做完/做之前禁右上個小地圖可以知道自己係邊區

或者你一login 上面會見到HKXX
你睇吓你係唔係呢區

拎唔到同cs講

呢個鐘數冇cs啦

我諗我應該做錯區，咁會唔會照計返$55/hr畀我㗎 冇踢單

send email 去問睇下有冇機

上去個陣講明冇

你點錯法？

其實啲區係咪唔會overlap?我開右上角個圈show到中環個圈圈埋上環，但我係返上環

其實我唔sure自己係咪錯區 一開始上環送去長冮中心，之後即該再接單

yup,even送出圈都係正常
但間餐廳一定唔可以出

我今日都有由太古廣場送去長江中心 ，我本身係灣仔區，但佢派哂金鐘單比我，我問過cs 佢話金鐘都計灣仔區

上環區應該包埋半山掛...
我見中環區連西營盤都包埋cls
希望冇錯

上環堆餐廳範圍係域多利皇后街至皇后街
送嘅範圍包到長江、西邊街、干德道

咁我應該冇錯區
我就係送去干德道
好滾動
我冇做錯到！

灣仔好似包埋銅鑼灣喎。。。

東邊最盡到鵝頸橋

唔算 我返親都單接單

單接單但做到幾多/hr

車手一個鐘4單左右 自己計

車手點同

你歩兵就唔知啦

大埔區最撚憎送上新峰花園
又要登記身份證
其實住私樓果d好多都孤寒
利申未收過貼士

75+45？

Yup

當全職返有20000

睇天氣做人 車手要

通常圓方啲餐廳都係送番上樓上啲豪宅 最慘係係圓方送完之後叫你出番尖沙咀拎外賣
不過沿途都可以有中港城 海港城比你過冷河
做尖沙咀區好在多商場 隧道畀你涼冷氣

要係tst/jordan/ymt 拎去圓方客到

3號風球有冇咩安排?

留名睇今日好多人射波

又唔係丫 又涼爽又冇雨

觀塘陽光普照

咬老底送果張單有冇bonus嫁

梗係冇啦

宜家無風無雨
多$10都唔錯

其實啲人識唔識標地圖
標相反方向搞到行多好多冤枉路

有d地址 標唔到
咪亂標

最好睇地址

今日冇帶保溫袋上陣，去到一間成間格局好似deliveroo 中心嘅大廈（
應該係deliveroo 集團式）入面準備拎餐，佢話冇帶袋唔比拎，叫CS比另一單我，之後佢又派返同一座大廈比我

朗豪坊都標唔到 ?

Wan chai?

係咪30樓

你又知

你新人黎咖？呢個熟客黎，我試過一日送三轉

今日開始做咋

佢係咪次次都和民

今日兩個新同事 佢咩都叫，試過朗豪坊一風堂都要外賣 明明落lift就係

屌佢老母隻Rider無撚啦啦自己幫我洗未接委派

你又唔係踢單炒乜鳩
大埔呢啲區冇單好過有單啦

之前有單條友標上山
好彩我用google map再搵原來唔係山上面

巴打唔係ST咩？ 都有3k?

個天開始黎料

應該步

無計未委派唔等於唔計踢單。。。

計單車囉

今日咁少單 12點到而家得2張

中環開始倒水
我估啱

telegram都有記錄，你睇你接單率就知佢照計

冇風冇雨 一張單都冇

你係未接單個下踢?咁就唔計，其他都會計，只係無顯示係未委派

上個禮拜on board咗
等埋公司批我就搏盡條老命搵錢

屌 我都係 但我已經休息成個星期

少到嚇親，平時明明好多單

而家in 緊，都幾多啊南亞人士來做
btw金毛肥仔好撚柒

有冇望坐佢後面啲ol

沒人問屯門，感覺而家應該得番閪區多

肯定俾條肥閪食過

想問下大埔步兵係咪多數r老底多？

望條長髮金毛囡好過，
好撚大波

Yes
1點坐到而家

我見大埔11:15-13:00同埋18:00-20:00呢兩個時間永遠有位⋯

條肥閪咁鳩食到先算啦

有冇巴打都係本身有正職在身想搵多啲錢？

巴打今日幾點開波？

食過啦肯定 唔信你問下

呢個鐘數上環一張單都冇是否正常？

喺老麥就瞓著

正喎。 坐幾舊水返黎

條友咁7食到果班女？

出現了

岀現了

太和送太糊呢啲單真係不得了

冇人開門

肯撚定屌過

正呀連接兩單干德道
踢哂佢

連續兩單太和去太糊

廣福

我都孖單緊 黑色袋唔夠擺
一袋就咁拎緊 希望唔好落雨

仲3號波緊

呢兩日坐到pk

另外翻錯區有無糧出㗎

有冇步兵知道，係咪有番黑色袋攞啦?

做咩呢排又起勢咁請人

請定for下個月 ?

使唔使落場?

我有

嗰間野踢啦

返幾多日？ 一日幾個鐘？

我要落一個鐘

有冇料爆？

不嬲都請啦
其實大專撚我又覺得會照返
係返少d姐

風起了
想做埋呢單就收皮

有咁多人嚟有咁多人走

屌 羅便臣道

今日都有單麥當勞道

大家下個禮出糧單記得check有冇出齊bonus
間閪公司成日陰啲陰啲

即刻做個專業嘅前鋒

絕對有需要

Office班友o夠t就開始要送山

我下星期有幾日都要落場一個鐘

你足更？

你報咗幾多日每日返幾耐

陣間睇下先 未坐低

未夠一個月

我呢個星期足更下個星期要落場

再下個星期會唔會好啲

成個月先落兩個鐘場?

你有冇一星期話返幾多個鐘

我有三日落一個鐘場

不過我係直落長更

定係我踢得太多單

都係一日平均兩單到啫

再下星期月尾到9月會唔會好啲

我呢家好少踢

我而家都除非要上山如果唔係都好少踼

拉高過接單率先

收工先比單
拎埋個$10+$15

same 自己傻仔唔記得㩒last order

我都試過唔記得撳last order

想問下上去公司申請/登記通常會係咩時間多? 平日夜晚, 星期六日有冇?

係間餐廳等左半粒鐘仲未有

推一推

無

正路錯區好似係會online唔到

會online到隔籬佢
e.g. 你返SW，你online到嘅有SW,CE,SYP

我online到🤦‍♂️

無 我第一單就係咁

一路都想轉區 同咗cs講佢畀張form我填
八月頭填完到而家都未有回覆
特登走到另一個區返工好辛苦

今日4個鐘送5單 已經行得有咁快得咁快無停過
以為一個鐘會送到幾單 其實唔得
你地一個鐘最多試過送幾多單

最多試過3個鐘 八單
每一日都起碼有一至兩單上山
有friend返hkcw 日日做13單

巴打做邊區？

哇好勁
點解可以咁快架 你地跑？？定係距離短？？
我都想做到咁多單

佢次次都好好彩分都好短距離

好幸福

cw無你想像中咁幸福,路程唔太長但要行山

諗住唔拉住呃15分鐘ot
比cs拉咗

送咁快托咩一陣整張上山你就仆街

我試過最好彩一個鐘四單

全部對面街來回

三個鐘做咗八單

初初返嗰陣都諗住跑單

做做下發覺做咁快真係嘥鳩氣

一個鐘四單之後長單呢

上星期reg遲左今個星期攞唔哂hea更
今個星期醒 攞哂下星期hea更

屌我都係 得8點4張短單

真
比華利山禮頓山日日都有
有時要行埋過灣仔囍匯
不過有時路程短起上嚟真係三分鐘就到

我有正職，做尼份當加下自己人工

下個po真係加返少少FAQ會好d

又爆post

我想講琴日有個職員打比我「98775735」
問我好耐冇上線 係唔係有經驗困難。

我想係到同呢位Staff講，您咁問法好on9

今日約咗1500上去
想問ching們
如果派唔到心水區 約過下次in係咪最好選擇？

係
轉區好難

不過要特登出過上環

Ok ths
希望今日係派mk

上星期on board佢話冇九龍

想問下如果剩係返一個半鐘 做左1張單 無踢過單 人工應該點計

40+15+20

我正職個到最快都要9月中先批到我做part time
On99

40+ 20 +15 +(7.5)

Rider app有更新 唔敢update住

做灣仔畀張ifc我2km+

點去 仲要落雨

踢左

一路上問究竟個zone有幾大

鑊鑊送啲地址都出曬個圈離行離趔

咁要個zone嚟做乜嘢

想

想收工再返當parttime
但我附近無乜有deliveroo 既舖

由你去餐廳2km
餐廳去客2km

計地圖直線距離

咁撚仆街

步兵冇理由咁大吧

屌拿星今日個cs好撚串

比個南亞佬拎撚錯張單
搞撚到我好麻煩
屌

上到個客取消左
可以食埋啲野食

個cs叫我可以食晒2張
最哀個南亞佬唔睇no.亂咁拎

11:15到而家做得1單

你好似荃灣？

新蒲崗

記錯添

計唔計你送左張單？

今日突然想休息 15分鐘trade更都有人接
又唔洗扣att

計